點解話一個人唱歌難聽都係人身攻擊佢、人格毀滅佢？

真心覺得好難聽呀Matthew Lau
仲有d懶音呀